魔獸私服 60級的感動 elysium

各位wow撚，眾所週知，著名60年代私服nostalrius係4月比暴雪收左皮
但衣家佢將資料轉移哂去elysium e服
係岩岩27號，e服完成左第二次壓力測試
而佢地話完成第三次測試就會公佈開服時間

有無wow jj想一齊玩？或者有玩開n服既？
p.s 60年代係升級地獄，想快想屈機既可以上一頁，但如果你想體驗最初既魔獸，拾回最初既感動，歡迎你踏入艾澤拉斯這個有無盡可能既世界

私服無人玩？